呼籲良心警察罷工

大家冷靜啲先 你地喺金鐘睇到嘅警察唔代表所有警察 我有警察朋友因為知道今次大穫野所以特登請假 唔想與民為敵 見到隔離台Po啲警察朋友上黎 我朋友都有份 但明明佢呢幾日請咗假好無辜 希望大家可以用埋最後一少部分嘅理性 唔好再怪所有警察 要Po要起底就搞開槍同埋打人嗰幾條仆街 我地嘅敵人唔係警察 而家嘅中共就係睇到你班港人內戰 然後輕鬆通過條例 所以喺呢度呼籲各位保持理性 亦都希望見到呢個Po 而又有良心嘅警察 一齊罷工 對抗送中條例

狗始終喺狗 唔識做人

有良心斬唔會做哩份工啦

咁樣冇用
去到呢一步
只有警察拎起武裝 企係人民果邊先有用
唔係只會有更多義士中槍

無一個黑警係無辜嫁

唔好再妄想會幫人民 為果兩萬幾一個月老母都可以唔認

見到琴日咁仲覺得會有警察有良心？
呼籲全港市民歧視香港警察
佢地係狗係垃圾

雨傘果期都重有少量有良心既警察
但相信近幾年 有良心既都頂唔順辭左職
淨番既只係一堆警犬

不嬲都一粒老鼠屎搞衰一煲粥
黑警始終係黑, 無得傾, 敗類

收皮啦係有良知會做狗？理性？

你自己用腦諗下合唔合理先
就算有都係極少數
玩野唔驚俾人秋後算帳?
有咩動機咁做

好人好者做狗？又係到扮哂野？

有警察朋友因為知道今次大穫野所以特登請假 唔想與民為敵
你老母啦，唔撚信你班仆街啊

天真得可怕
到宜家仲發緊白日夢 無撚得救

佢地係有良知既洗撚我地黎到呢一刻黎呼籲佢地罷工？ on9少陣好無呀？
樓豬你琴日有喺現場嗎？

仲講良心

有良心個d 已經請晒假啦
依家個d 就係無良心
就係有9成黑警都無左良心
屌佢老母

其實我朋友做警察之前都唔知會搞到今日咁大穫 明明特登請假 都俾人Po上黎

無良心呢樣嘢係入職標準

狗用4隻腳行
點樣用兩隻腳呢

對唔住樓主
警犬唔值得信 日久見人心

佢地太入戲
有副武裝以為自己高高在上 有權有勢
唔識抽身去諗下條條例有咩問題
咁樣對市民有咩問題

平時市民報案就hea做 求快d close file
屌你 而家恰鳩香港市民就盡哂全力想殺人咁款
隻狗都唔識得分邊個係主人
你期望佢分到黑白？哂氣

上得前線既9成已經被洗腦
淨係識講維持社會秩序 叫人暴徒
除此之外講唔出其他
我心諗 咪又係為份糧 依家與民為敵呀
只係反民意既工具 高薪爛頭卒

我都明白大家點解咁嬲嘅 因為我都係

支持樓主
做警察十個有九個都係貪安穩
既然求安穩就少不了要聽教聽話
我相信十個都有一個警察心入面密密支持
香港生活艱難 身不由己

無奈雙方都失去理性 呢個係中共最想見到嘅港人內戰 然後坐享其成

差佬邊會有良心, 個個貪份糧高, 又可以出黎蝦蝦霸霸, 差人係最低賤既禽獸, 無人性架,

有人性仲會做狗？

做得份工就咪撚怨
你今日唔做暴警

請完三日假你就唔係？

有良心果班 應該早就唔撈
佢地當自己打機咁 爆完頭仲要笑

同狗講人話做咩

狗冇良知架 ， 只會清場果陣打多你幾下

你要佢地射偏d 射高d 射少兩飛執到

有良心一早辭左職啦

叫罷工就比較離地，叫按章工作hea做機會大d

都啱

好難話唔做就唔做 讀書唔好咪考警察囉 讀得好嗰啲已經揀更好嘅路 香港生活唔易架

D狗都冇心啦🙂

樓主諗住幫狗洗白笑撚死人

收皮啦 你朋友之後俾人叫上戰場果陣 佢會唔會出手 會乖乖聽命令做野既我依然會叫你黑警 你會反抗既你呢一刻就良心發現辭職啦 黑警！

幫我朋友姐 唔係全部

逗2,3萬起跳既人工 去打人
佢地呢D低質人仲有良心可言?
佢地當我地係娛樂添啦

我都有ff過班警犬同我地對果陣
會突然除晒裝備調轉槍頭幫我地
但經過尋日
根本冇可能發生
屌你老母狗成班冇性

完全封鎖

算數啦，佢哋咁就唔係因為上面叫佢咁做，佢地係殺到癲左，佢有良心嘅話，槍頭舉高1cm就搞掂啦

我並無親朋戚友做警察 什至政府工
但有不少朋友或親戚都係中港走
佢地話 佢地都反送中 但唔可以表態
如果唔係比人點左相 一返大陸就g

你可能會話 佢地賣國 縮頭烏龜
但係上有父母下有妻兒
關係千絲萬縷
當然會諗左家人先

我相信一部分警察都有良心
佢地都求安穩 希望大家唔好標籤所有人
將怒氣放錯重點

Ps 打人班黑警 你地就落地獄啦 賤人

that's what I mean

狗 邊會有良心